## Object keys and values


[object ] est une commande qui vient de la librairie 

On va accèder au manip des objets , object.keys = c'est quelque chose qui va prendre en parametre un objet et qui va nous 


=> Sur la console on recup un tableau trés simple avec tout les hotels avec les rooms sous la forme d'objet
````
*const keys = object.keys(hostels);

console.log(keys)
````

=> Sur la console s'affiche les rooms sous la forme d'un array {...}

````
*const keys = object.values(hostels);

*console.log(values)
````

=> Sur la console s'affiche le tableau puis les rooms , une par une s'ont afficher dans le foreach.

````
*rooms.foreach((room:{...}| ...)=> console.log(room)) 
````
